我想同大家講 今次係我地爭取真普選嘅最後機會

每次開po講話要爭取真普選

總會有班人衝出嚟話
爭取普選係需要長時間/唔係而家要爭取嘅

我想問你諗住用幾多年爭取? 5年? 10年?

你知唔知10年可以多左近45萬單程證落嚟香港
每年都多5萬幾人
重要佢地住夠7年就可以擁有投票權
你想等到佢地有投票權？

你再拖落去，我信架，有朝一日你會爭取到

但係有份投票嘅已經大部分唔係香港人

所以去到而家呢一刻
我地唔單止行動要升級
訴求都要升級

一個一定要得到先可以代表我地勝利嘅結果
就算得到獨立調查委員會又好
就算佢講明話撒回都好
我地都唔以退
我要真普選係我地唯一嘅目標

補充資料: 2018年選民登記冊上有3,814,318名選民
2017: 3,805,069
2016: 3,779,085

當然唔係全部上升都係新移民
我信有學生年滿18歲嘅
但係香港生育率低
你覺得入面有幾多成就18歲成人？

10

9

8

7

6

5

4

推

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

3

2

1

十年
十連

十

九

［急］罷工成功方案！

八

七

六

五

四

三